莫耶斯撐摩佬教落去

【體育】唔出聲冇人話你啞！前曼聯領隊莫耶斯開腔，支持摩連奴繼續任教。

曼聯上場戲劇性反勝紐卡素3:2，總算暫時減壓，但領隊摩連奴依然愁眉不展，腹背受敵。

「上場摩連奴為自己出了一口氣，不管有沒有贏波，他已打出了自己的風格，更擊敗了紐卡素。」莫耶斯（David Moyes）是後費格遜時代的首任曼聯領隊，可惜短短10個月後已被炒魷，跟摩佬無疑是同為天涯淪落人。

「所有曼聯領隊都需要時間安頓好一切，我肯定摩連奴需要更多時間，他是天生的贏家，我認為他會證明這一點。」55歲的莫耶斯上季離開韋斯咸後，至今未有落班，但坦言不急於搵工。

「我收到來自全球的斟介，不同國家都有，也有收到英格蘭的邀請。」任教愛華頓成名的莫耶斯，離開紅魔後教過皇家蘇斯達和新特蘭，「我靜心等待適合的球隊出現，上季很享受在韋斯咸的日子，絕對不心急。」

圖片來源 : ©AFP

椰子是無辜的

心胸闊過敢帥好多

費蛇之後始終最好都係椰子

費蛇之後咁多手 最似樣反而得耶子

99八十一斬就係王道

椰子=董建華
敢帥=曾蔭權
摩佬=梁振英

手牌最差係佢， 唔好彩

耶子今年如果繼續教西咸 應該好撚勁

睇錯莫耶斯教摩佬撐落去

吓
獌迷當年屌佢揸住衛冕班底都踢到pat屎咁喎